EX變左個好虛偽既人

分手前果排都feel到佢變左
行事高調左，成日想威比人睇，想表現到自己好高級咁
跟住散左就同左個出面識既男仔一齊
而家聽我地之間d common frd講話佢變左好撚多，好撚on9

女人係咪都係唔鐘意平淡d樸素d

只係露出本性姐

G

咁早啲同佢散都係一件好事

佢都成為左你ex啦 佢變成點同你有乜關係？

所有女人都係雞

跟住散左就同左個出面識既男仔一齊

???

其實冇
純粹想知女人咩心態

講清楚D就係散前果排佢出面識左班人
跟住散左就同左其中一個男仔一齊
我覺得係帽埋

男仔條件好過你緊係過主

關你咩事

一嚟關你撚事
二嚟女人變是常識吧

無縫接軌同綠帽其實冇咩分別
一樣都係仆街